話撚左咪信民主黨

班左膠死撚哂去邊啊

個啊字我冇錯wor

仲大大聲話司徒華弟子又少壯派乜乜柒柒 笑死人

係咪回錯po

林子健比人打被拉
五毛：話撚左咪信民主黨
保皇狗千億送支那高鐵回唔到本、一日一班車，一地兩檢
五毛沉默

非白鴿即五毛

信司徒華已經on9
信個信司徒華咪比on9更on9

係既係既
嘛只會針對民主黨錯誤
唔理保皇狗大錯
呢d又真係唔似五毛既
就來歌頌支那都只係歌手而唔係五毛架啦

原來一定要連登開po狠屌做鍵盤前線先叫理會保皇狗大錯

岩啊岩啊，全世界都五毛淪陷啊

叻就係叻在放D片有疑點囉，到時又幫至蟈家洗底吸飛，又可以告唔撚入，Perfect！！！

養狗千日用在一招，賣港共狗支徒華同毛主席終於係地獄老懷安慰矣！！！

ching 你係咪回錯po